const QUESTIONS = [
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>父</rb><rp>(</rp><rt>ちち</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>教師</rb><rp>(</rp><rt>きょうし</rt><rp>)</rp></ruby></span>です。<ruby><rb>大学</rb><rp>(</rp><rt>だいがく</rt><rp>)</rp></ruby>で<ruby><rb>英語</rb><rp>(</rp><rt>えいご</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>教</rb><rp>(</rp><rt>おし</rt><rp>)</rp></ruby>えています。\t\t<hr>',
    answers: {
      きょうしい: false,
      きょうし: true,
      きょし: false,
      きょしい: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0002",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>風邪</rb><rp>(</rp><rt>かぜ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>引</rb><rp>(</rp><rt>ひ</rt><rp>)</rp></ruby>いたら、<span class="kanji"><ruby><rb>病院</rb><rp>(</rp><rt>びょういん</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。\t\t<hr>',
    answers: {
      びょっいん: false,
      びょういん: true,
      びょいん: false,
      びょおいん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0003",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>本屋</rb><rp>(</rp><rt>ほんや</rt><rp>)</rp></ruby>へカメラの<span class="kanji"><ruby><rb>雑誌</rb><rp>(</rp><rt>ざっし</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>買</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>いに<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。\t\t<hr>',
    answers: { じっしょ: false, じしょ: false, ざしい: false, ざっし: true },
    id: "問題ID：BKY0005",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>壁</rb><rp>(</rp><rt>かべ</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>大</rb><rp>(</rp><rt>おお</rt><rp>)</rp></ruby>きな<span class="kanji"><ruby><rb>時計</rb><rp>(</rp><rt>とけい</rt><rp>)</rp></ruby></span>がかけてあります。\t\t<hr>',
    answers: { かかみ: false, かがみ: false, とけい: true, とけ: false },
    id: "問題ID：BKY0006",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tA：その<span class="kanji"><ruby><rb>本</rb><rp>(</rp><rt>ほん</rt><rp>)</rp></ruby></span>はだれのですか。<br>B：<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんのです。\t\t<hr>',
    answers: { き: false, べん: false, ほん: true, しょ: false },
    id: "問題ID：BKY0007",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>午後</rb><rp>(</rp><rt>ごご</rt><rp>)</rp></ruby></span>1<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>40<ruby><rb>分</rb><rp>(</rp><rt>ふん</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>始</rb><rp>(</rp><rt>はじ</rt><rp>)</rp></ruby>まります。\t\t<hr>',
    answers: { ごぜん: false, ごご: true, ごせん: false, ごこ: false },
    id: "問題ID：BKY0012",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<span class="kanji"><ruby><rb>昼</rb><rp>(</rp><rt>ひる</rt><rp>)</rp></ruby></span>、12<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>から1<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>まで<ruby><rb>休</rb><rp>(</rp><rt>やす</rt><rp>)</rp></ruby>みます。\t\t<hr>',
    answers: { ばん: false, あさ: false, ひる: true, よる: false },
    id: "問題ID：BKY0016",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>晩</rb><rp>(</rp><rt>ばん</rt><rp>)</rp></ruby>、<span class="kanji"><ruby><rb>駅</rb><rp>(</rp><rt>えき</rt><rp>)</rp></ruby></span>で<ruby><rb>友</rb><rp>(</rp><rt>とも</rt><rp>)</rp></ruby>だちに<ruby><rb>会</rb><rp>(</rp><rt>あ</rt><rp>)</rp></ruby>いました。\t\t<hr>',
    answers: { にわ: false, えき: true, みち: false, まち: false },
    id: "問題ID：BKY0018",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>月曜日</rb><rp>(</rp><rt>げつようび</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>金曜日</rb><rp>(</rp><rt>きんようび</rt><rp>)</rp></ruby>まで<span class="kanji"><ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby></span>で<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>します。\t\t<hr>',
    answers: { がっこう: true, がこう: false, かっこう: false, がっこ: false },
    id: "問題ID：BKY0019",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<span class="kanji"><ruby><rb>今週</rb><rp>(</rp><rt>こんしゅう</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>仕事</rb><rp>(</rp><rt>しごと</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>忙</rb><rp>(</rp><rt>いそが</rt><rp>)</rp></ruby>しいですから、<ruby><rb>休</rb><rp>(</rp><rt>やす</rt><rp>)</rp></ruby>むことができません。\t\t<hr>',
    answers: {
      こんしゅう: true,
      きょう: false,
      こんげつ: false,
      ことし: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0020",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>家</rb><rp>(</rp><rt>いえ</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>会社</rb><rp>(</rp><rt>かいしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>まで<span class="kanji"><ruby><rb>地下鉄</rb><rp>(</rp><rt>ちかてつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>で20<ruby><rb>分</rb><rp>(</rp><rt>ふん</rt><rp>)</rp></ruby>ぐらいです。\t\t<hr>',
    answers: {
      じてんしゃ: false,
      ちかてつ: true,
      ひこうき: false,
      しんかんせん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0022",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby>から<span class="kanji"><ruby><rb>十日</rb><rp>(</rp><rt>とおか</rt><rp>)</rp></ruby></span>ほど<ruby><rb>休</rb><rp>(</rp><rt>やす</rt><rp>)</rp></ruby>ませていただけませんか。\t\t<hr>',
    answers: { とか: false, どうか: false, とうか: false, とおか: true },
    id: "問題ID：BKY0023",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<ruby><rb>電車</rb><rp>(</rp><rt>でんしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>博多</rb><rp>(</rp><rt>はかた</rt><rp>)</rp></ruby>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きません。<ruby><rb>次</rb><rp>(</rp><rt>つぎ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>普通</rb><rp>(</rp><rt>ふつう</rt><rp>)</rp></ruby></span><ruby><rb>電車</rb><rp>(</rp><rt>でんしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>乗</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>ってください。\t\t<hr>',
    answers: { ふとん: false, ふつう: true, ふとう: false, ふつ: false },
    id: "問題ID：BKY0025",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎朝</rb><rp>(</rp><rt>まいあさ</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>牛乳</rb><rp>(</rp><rt>ぎゅうにゅう</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>んでいます。\t\t<hr>',
    answers: {
      ぎゅうにゅう: true,
      おちゃ: false,
      こうちゃ: false,
      みるく: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0026",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は1<ruby><rb>週間</rb><rp>(</rp><rt>しゅうかん</rt><rp>)</rp></ruby>に1<ruby><rb>回</rb><rp>(</rp><rt>かい</rt><rp>)</rp></ruby>、<span class="kanji"><ruby><rb>手紙</rb><rp>(</rp><rt>てがみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>書</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>いています。\t\t<hr>',
    answers: {
      さくぶん: false,
      にっき: false,
      しゅくだい: false,
      てがみ: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0027",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎朝</rb><rp>(</rp><rt>まいあさ</rt><rp>)</rp></ruby>、<span class="kanji"><ruby><rb>卵</rb><rp>(</rp><rt>たまご</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>食</rb><rp>(</rp><rt>た</rt><rp>)</rp></ruby>べます。\t\t<hr>',
    answers: { たまこ: false, たまご: true, たばこ: false, たばご: false },
    id: "問題ID：BKY0028",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>忙</rb><rp>(</rp><rt>いそが</rt><rp>)</rp></ruby>しいですから、<span class="kanji"><ruby><rb>晩</rb><rp>(</rp><rt>ばん</rt><rp>)</rp></ruby>ごはん</span>はいつもレストランで<ruby><rb>食</rb><rp>(</rp><rt>た</rt><rp>)</rp></ruby>べています。\t\t<hr>',
    answers: {
      よるごはん: false,
      ばんごはん: true,
      ひるごはん: false,
      あさごはん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0029",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんの<span class="kanji">お<ruby><rb>母</rb><rp>(</rp><rt>かあ</rt><rp>)</rp></ruby>さん</span>は<ruby><rb>料理</rb><rp>(</rp><rt>りょうり</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>上手</rb><rp>(</rp><rt>じょうず</rt><rp>)</rp></ruby>です。\t\t<hr>',
    answers: {
      おかさん: false,
      おかっさん: false,
      おかあさん: true,
      おっかさん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0030",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tここにお<ruby><rb>金</rb><rp>(</rp><rt>かね</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>入</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>れて、ボタンを<ruby><rb>押</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>すと<span class="kanji"><ruby><rb>切符</rb><rp>(</rp><rt>きっぷ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>出</rb><rp>(</rp><rt>で</rt><rp>)</rp></ruby>ます。\t\t<hr>',
    answers: { きって: false, けっか: false, きっぷ: true, もんだい: false },
    id: "問題ID：BKY0031",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<span class="kanji"><ruby><rb>荷物</rb><rp>(</rp><rt>にもつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>はここに<ruby><rb>置</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>いてください。\t\t<hr>',
    answers: {
      じてんしゃ: false,
      しょくぶつ: false,
      にもつ: true,
      かばん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0032",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<span class="kanji"><ruby><rb>父</rb><rp>(</rp><rt>ちち</rt><rp>)</rp></ruby></span>の<ruby><rb>趣味</rb><rp>(</rp><rt>しゅみ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>写真</rb><rp>(</rp><rt>しゃしん</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>撮</rb><rp>(</rp><rt>と</rt><rp>)</rp></ruby>ることです。\t\t<hr>',
    answers: { あに: false, ちち: true, はは: false, おとうと: false },
    id: "問題ID：BKY0033",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<span class="kanji"><ruby><rb>仕事</rb><rp>(</rp><rt>しごと</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>大変</rb><rp>(</rp><rt>たいへん</rt><rp>)</rp></ruby>ですが、<ruby><rb>毎日</rb><rp>(</rp><rt>まいにち</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>楽</rb><rp>(</rp><rt>たの</rt><rp>)</rp></ruby>しいです。\t\t<hr>',
    answers: { べんきょう: false, しごと: true, かじ: false, せいかつ: false },
    id: "問題ID：BKY0036",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今度</rb><rp>(</rp><rt>こんど</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>試験</rb><rp>(</rp><rt>しけん</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>易</rb><rp>(</rp><rt>やさ</rt><rp>)</rp></ruby>しい</span>ですから、<ruby><rb>心配</rb><rp>(</rp><rt>しんぱい</rt><rp>)</rp></ruby>しないでください。\t\t<hr>',
    answers: {
      したしい: false,
      たのしい: false,
      むずかしい: false,
      やさしい: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0039",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>姉</rb><rp>(</rp><rt>あね</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>絵</rb><rp>(</rp><rt>え</rt><rp>)</rp></ruby></span>がとても<ruby><rb>上手</rb><rp>(</rp><rt>じょうず</rt><rp>)</rp></ruby>です。\t\t<hr>',
    answers: { じ: false, はなし: false, うた: false, え: true },
    id: "問題ID：BKY0040",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>漢字</rb><rp>(</rp><rt>かんじ</rt><rp>)</rp></ruby></span>の<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>大好</rb><rp>(</rp><rt>だいす</rt><rp>)</rp></ruby>きです。\t\t<hr>',
    answers: { ぶんぽう: false, かんじ: true, ことば: false, さくぶん: false },
    id: "問題ID：BKY0041",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>主人</rb><rp>(</rp><rt>しゅじん</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>字</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>がとてもきれいです。\t\t<hr>',
    answers: {
      しゅうじ: false,
      しゅうじん: false,
      しゅじん: true,
      しゅっじ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0042",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今晩</rb><rp>(</rp><rt>こんばん</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>友</rb><rp>(</rp><rt>とも</rt><rp>)</rp></ruby>だちと<ruby><rb>映画</rb><rp>(</rp><rt>えいが</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>見</rb><rp>(</rp><rt>み</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>く<span class="kanji"><ruby><rb>約束</rb><rp>(</rp><rt>やくそく</rt><rp>)</rp></ruby></span>があります。\t\t<hr>',
    answers: { よてい: false, よやく: false, やくそく: true, ようじ: false },
    id: "問題ID：BKY0045",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>動物</rb><rp>(</rp><rt>どうぶつ</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>好</rb><rp>(</rp><rt>す</rt><rp>)</rp></ruby>きです。<ruby><rb>特</rb><rp>(</rp><rt>とく</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>犬</rb><rp>(</rp><rt>いぬ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>好</rb><rp>(</rp><rt>す</rt><rp>)</rp></ruby>きです。\t\t<hr>',
    answers: { うま: false, うし: false, ねこ: false, いぬ: true },
    id: "問題ID：BKY0047",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>郵便局</rb><rp>(</rp><rt>ゆうびんきょく</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>隣</rb><rp>(</rp><rt>となり</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>銀行</rb><rp>(</rp><rt>ぎんこう</rt><rp>)</rp></ruby>があります。\t\t<hr>',
    answers: { となり: true, まえ: false, うしろ: false, よこ: false },
    id: "問題ID：BKY0050",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>箱</rb><rp>(</rp><rt>はこ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>中</rb><rp>(</rp><rt>なか</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>猫</rb><rp>(</rp><rt>ねこ</rt><rp>)</rp></ruby>がいます。\t\t<hr>',
    answers: { うえ: false, した: false, なか: true, まえ: false },
    id: "問題ID：BKY0051",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>家</rb><rp>(</rp><rt>いえ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>近</rb><rp>(</rp><rt>ちか</rt><rp>)</rp></ruby>く</span>に<ruby><rb>来</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>たら、<ruby><rb>電話</rb><rp>(</rp><rt>でんわ</rt><rp>)</rp></ruby>をください。\t\t<hr>',
    answers: { はやく: false, おそく: false, とおく: false, ちかく: true },
    id: "問題ID：BKY0052",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>はいつも<ruby><rb>肉</rb><rp>(</rp><rt>にく</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>屋</rb><rp>(</rp><rt>や</rt><rp>)</rp></ruby></span>で<ruby><rb>肉</rb><rp>(</rp><rt>にく</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>買</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>っています。\t\t<hr>',
    answers: { か: false, みせ: false, てん: false, や: true },
    id: "問題ID：BKY0054",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<ruby><rb>荷物</rb><rp>(</rp><rt>にもつ</rt><rp>)</rp></ruby>、<ruby><rb>航空</rb><rp>(</rp><rt>こうくう</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>便</rb><rp>(</rp><rt>びん</rt><rp>)</rp></ruby></span>でアメリカまでいくらですか。\t\t<hr>',
    answers: { びん: true, べん: false, ひん: false, き: false },
    id: "問題ID：BKY0057",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>郵便局</rb><rp>(</rp><rt>ゆうびんきょく</rt><rp>)</rp></ruby>で<ruby><rb>切手</rb><rp>(</rp><rt>きって</rt><rp>)</rp></ruby>を1<span class="kanji"><ruby><rb>枚</rb><rp>(</rp><rt>まい</rt><rp>)</rp></ruby></span><ruby><rb>買</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>いました。\t\t<hr>',
    answers: { まい: true, だい: false, こ: false, さつ: false },
    id: "問題ID：BKY0058",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>日本</rb><rp>(</rp><rt>にほん</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>料理</rb><rp>(</rp><rt>りょうり</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>国</rb><rp>(</rp><rt>くに</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>料理</rb><rp>(</rp><rt>りょうり</rt><rp>)</rp></ruby>より<span class="kanji"><ruby><rb>甘</rb><rp>(</rp><rt>あま</rt><rp>)</rp></ruby>い</span>です。\t\t<hr>',
    answers: { あまい: true, からい: false, おおい: false, あつい: false },
    id: "問題ID：BKY0060",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>来年</rb><rp>(</rp><rt>らいねん</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>夏</rb><rp>(</rp><rt>なつ</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>海</rb><rp>(</rp><rt>うみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>へ<ruby><rb>泳</rb><rp>(</rp><rt>およ</rt><rp>)</rp></ruby>ぎに<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きたいです。\t\t<hr>',
    answers: { みずうみ: false, いけ: false, かわ: false, うみ: true },
    id: "問題ID：BKY0061",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>日本</rb><rp>(</rp><rt>にほん</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>季節</rb><rp>(</rp><rt>きせつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が4つあります。\t\t<hr>',
    answers: { かいしゃ: false, しごと: false, きせつ: true, せいかつ: false },
    id: "問題ID：BKY0062",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>雪</rb><rp>(</rp><rt>ゆき</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>降</rb><rp>(</rp><rt>ふ</rt><rp>)</rp></ruby>ったら、バスで<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。\t\t<hr>',
    answers: { みず: false, ふゆ: false, ゆき: true, あめ: false },
    id: "問題ID：BKY0065",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<span class="kanji"><ruby><rb>週末</rb><rp>(</rp><rt>しゅうまつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>家族</rb><rp>(</rp><rt>かぞく</rt><rp>)</rp></ruby>と<ruby><rb>遊</rb><rp>(</rp><rt>あそ</rt><rp>)</rp></ruby>びに<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>こうと<ruby><rb>思</rb><rp>(</rp><rt>おも</rt><rp>)</rp></ruby>っています。\t\t<hr>',
    answers: {
      げつまつ: false,
      にちまつ: false,
      しゅうまつ: true,
      ねんまつ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0067",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<ruby><rb>料理</rb><rp>(</rp><rt>りょうり</rt><rp>)</rp></ruby>はもう<ruby><rb>少</rb><rp>(</rp><rt>すこ</rt><rp>)</rp></ruby>し<span class="kanji"><ruby><rb>砂糖</rb><rp>(</rp><rt>さとう</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>入</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>れるとおいしいですよ。\t\t<hr>',
    answers: { みそ: false, しお: false, さとう: true, しょうゆ: false },
    id: "問題ID：BKY0070",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>壁</rb><rp>(</rp><rt>かべ</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>世界</rb><rp>(</rp><rt>せかい</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>地図</rb><rp>(</rp><rt>ちず</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>貼</rb><rp>(</rp><rt>は</rt><rp>)</rp></ruby>ってあります。\t\t<hr>',
    answers: { ちす: false, ちず: true, ぢず: false, ちつ: false },
    id: "問題ID：BKY0072",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>山田</rb><rp>(</rp><rt>やまだ</rt><rp>)</rp></ruby>さんはよくパソコンを<span class="kanji"><ruby><rb>使</rb><rp>(</rp><rt>つか</rt><rp>)</rp></ruby>います</span>。\t\t<hr>',
    answers: {
      あらいます: false,
      すいます: false,
      つかいます: true,
      かいます: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0073",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tA：あっ、<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>が<span class="kanji"><ruby><rb>取</rb><rp>(</rp><rt>と</rt><rp>)</rp></ruby>ります</span>よ。<br>B：ありがとうございます。\t\t<hr>',
    answers: {
      かります: false,
      とります: true,
      あけます: false,
      うります: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0075",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>大学</rb><rp>(</rp><rt>だいがく</rt><rp>)</rp></ruby>で<span class="kanji"><ruby><rb>経済</rb><rp>(</rp><rt>けいざい</rt><rp>)</rp></ruby></span>の<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>をしようと<ruby><rb>思</rb><rp>(</rp><rt>おも</rt><rp>)</rp></ruby>っています。\t\t<hr>',
    answers: {
      けいらい: false,
      けえざい: false,
      けざい: false,
      けいざい: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0076",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>論文</rb><rp>(</rp><rt>ろんぶん</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>書</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>くために<span class="kanji"><ruby><rb>資料</rb><rp>(</rp><rt>しりょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>集</rb><rp>(</rp><rt>あつ</rt><rp>)</rp></ruby>めています。\t\t<hr>',
    answers: {
      しじょう: false,
      そるい: false,
      しょるい: false,
      しりょう: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0078",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tA：<span class="kanji"><ruby><rb>皆</rb><rp>(</rp><rt>みな</rt><rp>)</rp></ruby></span>さん、こんにちは。<br>B：こんにちは。\t\t<hr>',
    answers: { みんなん: false, みな: true, みんな: false, みなん: false },
    id: "問題ID：BKY0081",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>、<ruby><rb>自転車</rb><rp>(</rp><rt>じてんしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>で<ruby><rb>転</rb><rp>(</rp><rt>ころ</rt><rp>)</rp></ruby>んで<span class="kanji"><ruby><rb>足</rb><rp>(</rp><rt>あし</rt><rp>)</rp></ruby></span>にけがをしました。\t\t<hr>',
    answers: { て: false, かお: false, あたま: false, あし: true },
    id: "問題ID：BKY0082",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tへびは<span class="kanji"><ruby><rb>体</rb><rp>(</rp><rt>からだ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>長</rb><rp>(</rp><rt>なが</rt><rp>)</rp></ruby>いです。\t\t<hr>',
    answers: { はな: false, みみ: false, あし: false, からだ: true },
    id: "問題ID：BKY0085",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>先日</rb><rp>(</rp><rt>せんじつ</rt><rp>)</rp></ruby>、<ruby><rb>家族</rb><rp>(</rp><rt>かぞく</rt><rp>)</rp></ruby>と<span class="kanji"><ruby><rb>神社</rb><rp>(</rp><rt>じんじゃ</rt><rp>)</rp></ruby></span>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きました。\t\t<hr>',
    answers: { じんじゃ: true, かいしゃ: false, かいさ: false, じんざ: false },
    id: "問題ID：BKY0086",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tA：カリナさんはどの<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ですか。<br>B：あの<ruby><rb>髪</rb><rp>(</rp><rt>かみ</rt><rp>)</rp></ruby>が<span class="kanji"><ruby><rb>短</rb><rp>(</rp><rt>みじか</rt><rp>)</rp></ruby>い</span><ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ですよ。\t\t<hr>',
    answers: { くろい: false, ほそい: false, みじかい: true, ながい: false },
    id: "問題ID：BKY0088",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<span class="kanji"><ruby><rb>熱</rb><rp>(</rp><rt>ねつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>があるときはお<ruby><rb>風呂</rb><rp>(</rp><rt>ふろ</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>入</rb><rp>(</rp><rt>はい</rt><rp>)</rp></ruby>らないほうがいいです。\t\t<hr>',
    answers: { れづ: false, れつ: false, あつ: false, ねつ: true },
    id: "問題ID：BKY0093",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎日</rb><rp>(</rp><rt>まいにち</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>服</rb><rp>(</rp><rt>ふく</rt><rp>)</rp></ruby>を<span class="kanji"><ruby><rb>洗</rb><rp>(</rp><rt>あら</rt><rp>)</rp></ruby>います</span>。\t\t<hr>',
    answers: {
      わらいます: false,
      もらいます: false,
      あらいます: true,
      はらいます: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0094",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>馬</rb><rp>(</rp><rt>うま</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>乗</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>ったことがありません。\t\t<hr>',
    answers: { ま: false, ば: false, うま: true, うまん: false },
    id: "問題ID：BKY0095",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>趣味</rb><rp>(</rp><rt>しゅみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>映画</rb><rp>(</rp><rt>えいが</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>見</rb><rp>(</rp><rt>み</rt><rp>)</rp></ruby>ることです。\t\t<hr>',
    answers: { すうみ: false, しゅうみ: false, しゅみ: true, すみ: false },
    id: "問題ID：BKY0096",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>父</rb><rp>(</rp><rt>ちち</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>貿易</rb><rp>(</rp><rt>ぼうえき</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>会社</rb><rp>(</rp><rt>がいしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>社長</rb><rp>(</rp><rt>しゃちょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>です。\t\t<hr>',
    answers: {
      じゃじょう: false,
      しゃちょう: true,
      さちょう: false,
      さじょう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0097",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>のサッカーの<span class="kanji"><ruby><rb>試合</rb><rp>(</rp><rt>しあい</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>午後</rb><rp>(</rp><rt>ごご</rt><rp>)</rp></ruby>7<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>からです。\t\t<hr>',
    answers: {
      たいかい: false,
      れんしゅう: false,
      しあい: true,
      けいけん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0106",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>月</rb><rp>(</rp><rt>つき</rt><rp>)</rp></ruby></span>がとてもきれいですね。\t\t<hr>',
    answers: { げっ: false, つき: true, げつ: false, つぎ: false },
    id: "問題ID：BKY0107",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tここは<span class="kanji"><ruby><rb>物価</rb><rp>(</rp><rt>ぶっか</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>高</rb><rp>(</rp><rt>たか</rt><rp>)</rp></ruby>いので、<ruby><rb>生活</rb><rp>(</rp><rt>せいかつ</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>大変</rb><rp>(</rp><rt>たいへん</rt><rp>)</rp></ruby>です。\t\t<hr>',
    answers: { ぶっか: true, かかく: false, かち: false, ねだん: false },
    id: "問題ID：BKY0108",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>将来</rb><rp>(</rp><rt>しょうらい</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>夢</rb><rp>(</rp><rt>ゆめ</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>日本語</rb><rp>(</rp><rt>にほんご</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>先生</rb><rp>(</rp><rt>せんせい</rt><rp>)</rp></ruby>になることです。\t\t<hr>',
    answers: { ゆうめい: false, ゆめ: true, ゆうめ: false, ゆんめ: false },
    id: "問題ID：BKY0109",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>暑</rb><rp>(</rp><rt>あつ</rt><rp>)</rp></ruby>いので、<span class="kanji"><ruby><rb>帽子</rb><rp>(</rp><rt>ぼうし</rt><rp>)</rp></ruby></span>をかぶって<ruby><rb>出</rb><rp>(</rp><rt>で</rt><rp>)</rp></ruby>かけます。\t\t<hr>',
    answers: { ぼんし: false, ぼうし: true, ぼし: false, ぼうしい: false },
    id: "問題ID：BKY0110",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>友</rb><rp>(</rp><rt>とも</rt><rp>)</rp></ruby>だちがいなくて<span class="kanji"><ruby><rb>寂</rb><rp>(</rp><rt>さび</rt><rp>)</rp></ruby>しい</span>ので、<ruby><rb>毎晩</rb><rp>(</rp><rt>まいばん</rt><rp>)</rp></ruby>お<ruby><rb>酒</rb><rp>(</rp><rt>さけ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>んでいます。\t\t<hr>',
    answers: {
      くるしい: false,
      かなしい: false,
      まずしい: false,
      さびしい: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0112",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<span class="kanji"><ruby><rb>道</rb><rp>(</rp><rt>みち</rt><rp>)</rp></ruby></span>を50メートルぐらいまっすぐ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>くと、<ruby><rb>左</rb><rp>(</rp><rt>ひだり</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>があります。\t\t<hr>',
    answers: { たお: false, みち: true, どう: false, ろ: false },
    id: "問題ID：BKY0113",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>駐車場</rb><rp>(</rp><rt>ちゅうしゃじょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>車</rb><rp>(</rp><rt>くるま</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>止</rb><rp>(</rp><rt>と</rt><rp>)</rp></ruby>めるのが<ruby><rb>苦手</rb><rp>(</rp><rt>にがて</rt><rp>)</rp></ruby>です。\t\t<hr>',
    answers: {
      ちゅうしゃりょう: false,
      ちゅうさじょう: false,
      ちゅうしゃじょう: true,
      ちゅんしゃじょう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0114",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>国</rb><rp>(</rp><rt>くに</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>母</rb><rp>(</rp><rt>はは</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>来</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>たら、<ruby><rb>先生</rb><rp>(</rp><rt>せんせい</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>紹介</rb><rp>(</rp><rt>しょうかい</rt><rp>)</rp></ruby></span>します。\t\t<hr>',
    answers: {
      あんない: false,
      せつめい: false,
      れんらく: false,
      しょうかい: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0116",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<ruby><rb>飛行機</rb><rp>(</rp><rt>ひこうき</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>午後</rb><rp>(</rp><rt>ごご</rt><rp>)</rp></ruby>7<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>東京</rb><rp>(</rp><rt>とうきょう</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>着</rb><rp>(</rp><rt>つ</rt><rp>)</rp></ruby>きます</span>。\t\t<hr>',
    answers: {
      おきます: false,
      あきます: false,
      うきます: false,
      つきます: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0118",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>来月</rb><rp>(</rp><rt>らいげつ</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>東京</rb><rp>(</rp><rt>とうきょう</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>本社</rb><rp>(</rp><rt>ほんしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>転勤</rb><rp>(</rp><rt>てんきん</rt><rp>)</rp></ruby></span>することになりました。\t\t<hr>',
    answers: {
      しゅっちょう: false,
      てんきん: true,
      つうきん: false,
      てんしょく: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0119",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>雨</rb><rp>(</rp><rt>あめ</rt><rp>)</rp></ruby>でバスが<span class="kanji"><ruby><rb>遅</rb><rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>れました</span>。\t\t<hr>',
    answers: {
      おくれました: true,
      ちれました: false,
      くれました: false,
      おそれました: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0120",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今週</rb><rp>(</rp><rt>こんしゅう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>日曜日</rb><rp>(</rp><rt>にちようび</rt><rp>)</rp></ruby>、<ruby><rb>娘</rb><rp>(</rp><rt>むすめ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>運動会</rb><rp>(</rp><rt>うんどうかい</rt><rp>)</rp></ruby></span>があります。\t\t<hr>',
    answers: {
      うんどうかい: true,
      うんどんかい: false,
      うんとうかい: false,
      うんどうがい: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0121",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>夜</rb><rp>(</rp><rt>よる</rt><rp>)</rp></ruby>、お<ruby><rb>酒</rb><rp>(</rp><rt>さけ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>みすぎて<span class="kanji"><ruby><rb>気分</rb><rp>(</rp><rt>きぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>悪</rb><rp>(</rp><rt>わる</rt><rp>)</rp></ruby>いです。\t\t<hr>',
    answers: { きもち: false, きぶ: false, きんもち: false, きぶん: true },
    id: "問題ID：BKY0122",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tナイフとフォームは<ruby><rb>同</rb><rp>(</rp><rt>おな</rt><rp>)</rp></ruby>じ<span class="kanji"><ruby><rb>場所</rb><rp>(</rp><rt>ばしょ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>置</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>いておきます。\t\t<hr>',
    answers: { ばっしょ: false, ばっそ: false, ばそ: false, ばしょ: true },
    id: "問題ID：BKY0124",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tそのビルの<span class="kanji"><ruby><rb>横</rb><rp>(</rp><rt>よこ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>自動販売機</rb><rp>(</rp><rt>じどうはんばいき</rt><rp>)</rp></ruby>があります。\t\t<hr>',
    answers: { となり: false, よこ: true, なか: false, まえ: false },
    id: "問題ID：BKY0125",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこれは<ruby><rb>料理</rb><rp>(</rp><rt>りょうり</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>作</rb><rp>(</rp><rt>つく</rt><rp>)</rp></ruby>るときに<ruby><rb>使</rb><rp>(</rp><rt>つか</rt><rp>)</rp></ruby>う<span class="kanji"><ruby><rb>道具</rb><rp>(</rp><rt>どうぐ</rt><rp>)</rp></ruby></span>です。\t\t<hr>',
    answers: { こうぐ: false, きぐ: false, どうぐ: true, ようぐ: false },
    id: "問題ID：BKY0128",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<ruby><rb>店</rb><rp>(</rp><rt>みせ</rt><rp>)</rp></ruby>はとても<span class="kanji"><ruby><rb>味</rb><rp>(</rp><rt>あじ</rt><rp>)</rp></ruby></span>がいいので、<ruby><rb>人気</rb><rp>(</rp><rt>にんき</rt><rp>)</rp></ruby>がある。\t\t<hr>',
    answers: { におい: false, いろ: false, あじ: true, くち: false },
    id: "問題ID：BKY0129",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>会社</rb><rp>(</rp><rt>かいしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>では<span class="kanji"><ruby><rb>偉</rb><rp>(</rp><rt>えら</rt><rp>)</rp></ruby>い</span><ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ほど<ruby><rb>仕事</rb><rp>(</rp><rt>しごと</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>大変</rb><rp>(</rp><rt>たいへん</rt><rp>)</rp></ruby>だ。\t\t<hr>',
    answers: { えらい: true, ふるい: false, たかい: false, おおい: false },
    id: "問題ID：BKY0130",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>彼</rb><rp>(</rp><rt>かれ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>女</rb><rp>(</rp><rt>おんな</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>子</rb><rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>のように<ruby><rb>指</rb><rp>(</rp><rt>ゆび</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>形</rb><rp>(</rp><rt>かたち</rt><rp>)</rp></ruby></span>がきれいだ。\t\t<hr>',
    answers: { におい: false, いろ: false, かたち: true, あじ: false },
    id: "問題ID：BKY0131",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<ruby><rb>仕事</rb><rp>(</rp><rt>しごと</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>経験</rb><rp>(</rp><rt>けいけん</rt><rp>)</rp></ruby></span>がないと<ruby><rb>難</rb><rp>(</rp><rt>むずか</rt><rp>)</rp></ruby>しいです。\t\t<hr>',
    answers: { けけん: false, たけん: false, けいけん: true, たいけん: false },
    id: "問題ID：BKY0132",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこのスーパーは<span class="kanji"><ruby><rb>品物</rb><rp>(</rp><rt>しなもの</rt><rp>)</rp></ruby></span>がいいので、よく<ruby><rb>来</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>ています。\t\t<hr>',
    answers: {
      くだもの: false,
      やすもの: false,
      しなもの: true,
      かいもの: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0133",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<ruby><rb>パン</rb><rp>(</rp><rt>ぱん</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>屋</rb><rp>(</rp><rt>や</rt><rp>)</rp></ruby>は19<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>過</rb><rp>(</rp><rt>す</rt><rp>)</rp></ruby>ぎると<span class="kanji"><ruby><rb>値段</rb><rp>(</rp><rt>ねだん</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>安</rb><rp>(</rp><rt>やす</rt><rp>)</rp></ruby>くなります。\t\t<hr>',
    answers: { ぶっか: false, かち: false, かかく: false, ねだん: true },
    id: "問題ID：BKY0136",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は2か<ruby><rb>月</rb><rp>(</rp><rt>げつ</rt><rp>)</rp></ruby>に1<ruby><rb>回</rb><rp>(</rp><rt>かい</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>美容院</rb><rp>(</rp><rt>びよういん</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。\t\t<hr>',
    answers: {
      びょんいん: false,
      びよういん: true,
      びよんいん: false,
      びょういん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0139",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>財布</rb><rp>(</rp><rt>さいふ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>落</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>としたら、すぐに<span class="kanji"><ruby><rb>交番</rb><rp>(</rp><rt>こうばん</rt><rp>)</rp></ruby></span>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>ってください。\t\t<hr>',
    answers: {
      ごんばん: false,
      こうばん: true,
      ごうばん: false,
      こんばん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0140",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<span class="kanji"><ruby><rb>書類</rb><rp>(</rp><rt>しょるい</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby>までに<ruby><rb>部長</rb><rp>(</rp><rt>ぶちょう</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>出</rb><rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>してください。\t\t<hr>',
    answers: { しょるい: true, しょぬい: false, そるい: false, そぬい: false },
    id: "問題ID：BKY0142",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tごみはこの<span class="kanji"><ruby><rb>袋</rb><rp>(</rp><rt>ふくろ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>入</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>れて<ruby><rb>捨</rb><rp>(</rp><rt>す</rt><rp>)</rp></ruby>ててください。\t\t<hr>',
    answers: { ぶくろ: false, ふくろん: false, ふくろ: true, ふうくろ: false },
    id: "問題ID：BKY0143",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>危</rb><rp>(</rp><rt>あぶ</rt><rp>)</rp></ruby>ないですから、この<span class="kanji"><ruby><rb>池</rb><rp>(</rp><rt>いけ</rt><rp>)</rp></ruby></span>で<ruby><rb>泳</rb><rp>(</rp><rt>およ</rt><rp>)</rp></ruby>いではいけません。\t\t<hr>',
    answers: { みずうみ: false, いけ: true, かわ: false, うみ: false },
    id: "問題ID：BKY0144",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<ruby><rb>部屋</rb><rp>(</rp><rt>へや</rt><rp>)</rp></ruby>には<ruby><rb>大</rb><rp>(</rp><rt>おお</rt><rp>)</rp></ruby>きな<span class="kanji"><ruby><rb>鏡</rb><rp>(</rp><rt>かがみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>掛</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>けてあります。\t\t<hr>',
    answers: { かぎ: false, かがみ: true, がく: false, え: false },
    id: "問題ID：BKY0146",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tごみ<ruby><rb>箱</rb><rp>(</rp><rt>ばこ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>部屋</rb><rp>(</rp><rt>へや</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>隅</rb><rp>(</rp><rt>すみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>置</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>いてあります。\t\t<hr>',
    answers: { おく: false, すみ: true, そば: false, かど: false },
    id: "問題ID：BKY0150",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>来週</rb><rp>(</rp><rt>らいしゅう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>水曜日</rb><rp>(</rp><rt>すいようび</rt><rp>)</rp></ruby>までに<span class="kanji"><ruby><rb>作文</rb><rp>(</rp><rt>さくぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>書</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>かなければなりません。\t\t<hr>',
    answers: {
      さくぶん: true,
      なまえ: false,
      しょうせつ: false,
      てがみ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0154",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今度</rb><rp>(</rp><rt>こんど</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>日曜日</rb><rp>(</rp><rt>にちようび</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>家族</rb><rp>(</rp><rt>かぞく</rt><rp>)</rp></ruby>と<span class="kanji"><ruby><rb>動物園</rb><rp>(</rp><rt>どうぶつえん</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。\t\t<hr>',
    answers: {
      どおぶつえん: false,
      どんうえん: false,
      どうぶつえん: true,
      どんぶつえん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0155",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tよく<ruby><rb>見</rb><rp>(</rp><rt>み</rt><rp>)</rp></ruby>えませんから、<ruby><rb>前</rb><rp>(</rp><rt>まえ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>方</rb><rp>(</rp><rt>ほう</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>座</rb><rp>(</rp><rt>すわ</rt><rp>)</rp></ruby>りましょう。\t\t<hr>',
    answers: { かた: false, こお: false, ほう: true, ほ: false },
    id: "問題ID：BKY0156",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>忙</rb><rp>(</rp><rt>いそが</rt><rp>)</rp></ruby>しいですから、ちょっと<span class="kanji"><ruby><rb>遅</rb><rp>(</rp><rt>おそ</rt><rp>)</rp></ruby>く</span>なりそうです。\t\t<hr>',
    answers: { おそく: true, はやく: false, おおく: false, とおく: false },
    id: "問題ID：BKY0157",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>福岡</rb><rp>(</rp><rt>ふくおか</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>北</rb><rp>(</rp><rt>きた</rt><rp>)</rp></ruby></span>のほうに<ruby><rb>住</rb><rp>(</rp><rt>す</rt><rp>)</rp></ruby>んでいます。\t\t<hr>',
    answers: { みなみ: false, ひがし: false, きた: true, にし: false },
    id: "問題ID：BKY0159",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>寒</rb><rp>(</rp><rt>さむ</rt><rp>)</rp></ruby>くなってきましたね。<span class="kanji"><ruby><rb>今夜</rb><rp>(</rp><rt>こんや</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>雨</rb><rp>(</rp><rt>あめ</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>降</rb><rp>(</rp><rt>ふ</rt><rp>)</rp></ruby>りそうです。\t\t<hr>',
    answers: { いまよ: false, こんよる: false, こんや: true, いまや: false },
    id: "問題ID：BKY0160",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>時間</rb><rp>(</rp><rt>じかん</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>十分</rb><rp>(</rp><rt>じゅうぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>にありますから、ゆっくり<ruby><rb>考</rb><rp>(</rp><rt>かんが</rt><rp>)</rp></ruby>えてください。\t\t<hr>',
    answers: {
      じゅっぷん: false,
      じっぷん: false,
      じゅうふん: false,
      じゅうぶん: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0161",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tここは<span class="kanji"><ruby><rb>空</rb><rp>(</rp><rt>そら</rt><rp>)</rp></ruby></span>がとても<ruby><rb>広</rb><rp>(</rp><rt>ひろ</rt><rp>)</rp></ruby>くて<ruby><rb>気持</rb><rp>(</rp><rt>きも</rt><rp>)</rp></ruby>ちがいいですね。\t\t<hr>',
    answers: { うみ: false, まち: false, そら: true, かわ: false },
    id: "問題ID：BKY0162",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<span class="kanji"><ruby><rb>無理</rb><rp>(</rp><rt>むり</rt><rp>)</rp></ruby></span>なダイエットは<ruby><rb>体</rb><rp>(</rp><rt>からだ</rt><rp>)</rp></ruby>によくないです。\t\t<hr>',
    answers: { むに: false, むりょう: false, むり: true, むだ: false },
    id: "問題ID：BKY0165",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>次</rb><rp>(</rp><rt>つぎ</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>会議</rb><rp>(</rp><rt>かいぎ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>部長</rb><rp>(</rp><rt>ぶちょう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>代</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>わりに<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>が<span class="kanji"><ruby><rb>出席</rb><rp>(</rp><rt>しゅっせき</rt><rp>)</rp></ruby></span>することになりました。\t\t<hr>',
    answers: {
      しゅうせき: false,
      すせき: false,
      しゅっせき: true,
      すっせき: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0167",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>会議</rb><rp>(</rp><rt>かいぎ</rt><rp>)</rp></ruby>では、<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>規則</rb><rp>(</rp><rt>きそく</rt><rp>)</rp></ruby></span>について<ruby><rb>話</rb><rp>(</rp><rt>はな</rt><rp>)</rp></ruby>し<ruby><rb>合</rb><rp>(</rp><rt>あ</rt><rp>)</rp></ruby>います。\t\t<hr>',
    answers: {
      こうぎ: false,
      じゅぎょう: false,
      きそく: true,
      ぎょうじ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0168",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>父</rb><rp>(</rp><rt>ちち</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>警察</rb><rp>(</rp><rt>けいさつ</rt><rp>)</rp></ruby></span><ruby><rb>官</rb><rp>(</rp><rt>かん</rt><rp>)</rp></ruby>です。\t\t<hr>',
    answers: { かんとく: false, けいさつ: true, じむ: false, せんもん: false },
    id: "問題ID：BKY0169",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>席</rb><rp>(</rp><rt>せき</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんの<ruby><rb>隣</rb><rp>(</rp><rt>となり</rt><rp>)</rp></ruby>です。\t\t<hr>',
    answers: { せき: true, いす: false, つくえ: false, いえ: false },
    id: "問題ID：BKY0171",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>道</rb><rp>(</rp><rt>みち</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>渡</rb><rp>(</rp><rt>わた</rt><rp>)</rp></ruby>るときは<ruby><rb>車</rb><rp>(</rp><rt>くるま</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>注意</rb><rp>(</rp><rt>ちゅうい</rt><rp>)</rp></ruby></span>してください。\t\t<hr>',
    answers: { つい: false, つうい: false, ちゅうい: true, ちゅい: false },
    id: "問題ID：BKY0172",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>子</rb><rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>どもはボールを<span class="kanji"><ruby><rb>投</rb><rp>(</rp><rt>な</rt><rp>)</rp></ruby>げる</span>のが<ruby><rb>上手</rb><rp>(</rp><rt>じょうず</rt><rp>)</rp></ruby>です。\t\t<hr>',
    answers: { あげる: false, にげる: false, なげる: true, らげる: false },
    id: "問題ID：BKY0173",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tA：このパンフレットは<span class="kanji"><ruby><rb>無料</rb><rp>(</rp><rt>むりょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>ですか。<br>B：はい、そうですよ。\t\t<hr>',
    answers: { むちん: false, むだ: false, むり: false, むりょう: true },
    id: "問題ID：BKY0176",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tA：<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんはどの<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ですか。<br>B：あの<span class="kanji"><ruby><rb>紺</rb><rp>(</rp><rt>こん</rt><rp>)</rp></ruby></span>のスーツを<ruby><rb>着</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>ている<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ですよ。\t\t<hr>',
    answers: { くろ: false, こん: true, みどり: false, あお: false },
    id: "問題ID：BKY0178",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>授業</rb><rp>(</rp><rt>じゅぎょう</rt><rp>)</rp></ruby>のあとで<ruby><rb>先生</rb><rp>(</rp><rt>せんせい</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>質問</rb><rp>(</rp><rt>しつもん</rt><rp>)</rp></ruby></span>します。\t\t<hr>',
    answers: {
      せつめい: false,
      そうだん: false,
      もんだい: false,
      しつもん: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0179",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tその<span class="kanji"><ruby><rb>図</rb><rp>(</rp><rt>ず</rt><rp>)</rp></ruby></span>のとおりに<ruby><rb>紙</rb><rp>(</rp><rt>かみ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>折</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>ってください。\t\t<hr>',
    answers: { が: false, ず: true, え: false, と: false },
    id: "問題ID：BKY0180",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\tこの<span class="kanji"><ruby><rb>線</rb><rp>(</rp><rt>せん</rt><rp>)</rp></ruby></span>はちょっと<ruby><rb>細</rb><rp>(</rp><rt>ほそ</rt><rp>)</rp></ruby>いので、もう<ruby><rb>少</rb><rp>(</rp><rt>すこ</rt><rp>)</rp></ruby>し<ruby><rb>太</rb><rp>(</rp><rt>ふと</rt><rp>)</rp></ruby>くしてください。\t\t<hr>',
    answers: { いと: false, ひょう: false, せん: true, みち: false },
    id: "問題ID：BKY0182",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question:
      '<!-- 2 -->\n\t\t<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>趣味</rb><rp>(</rp><rt>しゅみ</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>海外</rb><rp>(</rp><rt>かいがい</rt><rp>)</rp></ruby></span><ruby><rb>旅行</rb><rp>(</rp><rt>りょこう</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>くことです。\t\t<hr>',
    answers: {
      こくがい: false,
      かいがい: true,
      がいこく: false,
      せかい: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0183",
    confirmed: true,
    explanation: "TODO: ADD EXPLANATION AND SET",
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：<span class="kanji"><ruby><rb>何年</rb><rp>(</rp><rt>なんねん</rt><rp>)</rp></ruby></span>ぐらい<ruby><rb>日本語</rb><rp>(</rp><rt>にほんご</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>しましたか。<br>B：3<ruby><rb>年</rb><rp>(</rp><rt>ねん</rt><rp>)</rp></ruby>ぐらい<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>しました。		<hr>`,
    answers: { なにねん: false, なねん: false, なんね: false, なんねん: true },
    id: "問題ID：BKY0024",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		あの<span class="kanji"><ruby><rb>青</rb><rp>(</rp><rt>あお</rt><rp>)</rp></ruby>い</span>ネクタイをしている<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんです。		<hr>`,
    answers: { しろい: false, くろい: false, あかい: false, あおい: true },
    id: "問題ID：BKY0034",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：カリナさんはどの<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ですか。<br>B：あの<ruby><rb>髪</rb><rp>(</rp><rt>かみ</rt><rp>)</rp></ruby>が<span class="kanji"><ruby><rb>短</rb><rp>(</rp><rt>みじか</rt><rp>)</rp></ruby>い</span><ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ですよ。		<hr>`,
    answers: { みじかい: true, くろい: false, ながい: false, ほそい: false },
    id: "問題ID：BKY0088",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>夜</rb><rp>(</rp><rt>よる</rt><rp>)</rp></ruby>、お<ruby><rb>酒</rb><rp>(</rp><rt>さけ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>みすぎて<span class="kanji"><ruby><rb>気分</rb><rp>(</rp><rt>きぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>悪</rb><rp>(</rp><rt>わる</rt><rp>)</rp></ruby>いです。		<hr>`,
    answers: { きぶ: false, きもち: false, きんもち: false, きぶん: true },
    id: "問題ID：BKY0122",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>子</rb><rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>どもはボールを<span class="kanji"><ruby><rb>投</rb><rp>(</rp><rt>な</rt><rp>)</rp></ruby>げる</span>のが<ruby><rb>上手</rb><rp>(</rp><rt>じょうず</rt><rp>)</rp></ruby>です。		<hr>`,
    answers: { なげる: true, にげる: false, らげる: false, あげる: false },
    id: "問題ID：BKY0173",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎朝</rb><rp>(</rp><rt>まいあさ</rt><rp>)</rp></ruby>、<span class="kanji"><ruby><rb>卵</rb><rp>(</rp><rt>たまご</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>食</rb><rp>(</rp><rt>た</rt><rp>)</rp></ruby>べます。		<hr>`,
    answers: { たまこ: false, たばご: false, たばこ: false, たまご: true },
    id: "問題ID：BKY0028",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		ごみはこの<span class="kanji"><ruby><rb>袋</rb><rp>(</rp><rt>ふくろ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>入</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>れて<ruby><rb>捨</rb><rp>(</rp><rt>す</rt><rp>)</rp></ruby>ててください。		<hr>`,
    answers: { ふくろ: true, ふくろん: false, ふうくろ: false, ぶくろ: false },
    id: "問題ID：BKY0143",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<span class="kanji"><ruby><rb>今週</rb><rp>(</rp><rt>こんしゅう</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>仕事</rb><rp>(</rp><rt>しごと</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>忙</rb><rp>(</rp><rt>いそが</rt><rp>)</rp></ruby>しいですから、<ruby><rb>休</rb><rp>(</rp><rt>やす</rt><rp>)</rp></ruby>むことができません。		<hr>`,
    answers: {
      こんげつ: false,
      きょう: false,
      こんしゅう: true,
      ことし: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0020",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		よく<ruby><rb>見</rb><rp>(</rp><rt>み</rt><rp>)</rp></ruby>えませんから、<ruby><rb>前</rb><rp>(</rp><rt>まえ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>方</rb><rp>(</rp><rt>ほう</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>座</rb><rp>(</rp><rt>すわ</rt><rp>)</rp></ruby>りましょう。		<hr>`,
    answers: { ほう: true, ほ: false, こお: false, かた: false },
    id: "問題ID：BKY0156",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>、<ruby><rb>自転車</rb><rp>(</rp><rt>じてんしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>で<ruby><rb>転</rb><rp>(</rp><rt>ころ</rt><rp>)</rp></ruby>んで<span class="kanji"><ruby><rb>足</rb><rp>(</rp><rt>あし</rt><rp>)</rp></ruby></span>にけがをしました。		<hr>`,
    answers: { かお: false, て: false, あたま: false, あし: true },
    id: "問題ID：BKY0082",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんはとても<span class="kanji"><ruby><rb>親切</rb><rp>(</rp><rt>しんせつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>な<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>です。		<hr>`,
    answers: { しんせつ: true, げんき: false, ゆうめい: false, べんり: false },
    id: "問題ID：BKY0037",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>壁</rb><rp>(</rp><rt>かべ</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>世界</rb><rp>(</rp><rt>せかい</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>地図</rb><rp>(</rp><rt>ちず</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>貼</rb><rp>(</rp><rt>は</rt><rp>)</rp></ruby>ってあります。		<hr>`,
    answers: { ちす: false, ちつ: false, ちず: true, ぢず: false },
    id: "問題ID：BKY0072",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>午後</rb><rp>(</rp><rt>ごご</rt><rp>)</rp></ruby></span>1<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>40<ruby><rb>分</rb><rp>(</rp><rt>ふん</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>始</rb><rp>(</rp><rt>はじ</rt><rp>)</rp></ruby>まります。		<hr>`,
    answers: { ごこ: false, ごせん: false, ごご: true, ごぜん: false },
    id: "問題ID：BKY0012",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>雪</rb><rp>(</rp><rt>ゆき</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>降</rb><rp>(</rp><rt>ふ</rt><rp>)</rp></ruby>ったら、バスで<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: { みず: false, ゆき: true, あめ: false, ふゆ: false },
    id: "問題ID：BKY0065",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>火事</rb><rp>(</rp><rt>かじ</rt><rp>)</rp></ruby>や<ruby><rb>地震</rb><rp>(</rp><rt>じしん</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>とき</rt><rp>)</rp></ruby>は、そこの<span class="kanji"><ruby><rb>非常口</rb><rp>(</rp><rt>ひじょうぐち</rt><rp>)</rp></ruby></span>から<ruby><rb>逃</rb><rp>(</rp><rt>に</rt><rp>)</rp></ruby>げてください。		<hr>`,
    answers: {
      ひじょぐち: false,
      ひじょうぐち: true,
      ひぞぐち: false,
      ひぞうぐち: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0175",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：その<span class="kanji"><ruby><rb>本</rb><rp>(</rp><rt>ほん</rt><rp>)</rp></ruby></span>はだれのですか。<br>B：<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんのです。		<hr>`,
    answers: { しょ: false, べん: false, ほん: true, き: false },
    id: "問題ID：BKY0007",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		その<span class="kanji"><ruby><rb>着物</rb><rp>(</rp><rt>きもの</rt><rp>)</rp></ruby></span>はとてもきれいですね。		<hr>`,
    answers: {
      しょくぶつ: false,
      どうぶつ: false,
      きもの: true,
      くだもの: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0103",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>今</rb><rp>(</rp><rt>いま</rt><rp>)</rp></ruby>までに3<ruby><rb>回</rb><rp>(</rp><rt>かい</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>外国</rb><rp>(</rp><rt>がいこく</rt><rp>)</rp></ruby></span>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>ったことがあります。		<hr>`,
    answers: {
      がいこく: true,
      そとこく: false,
      かいがい: false,
      そとくに: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0056",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：<ruby><rb>旅行</rb><rp>(</rp><rt>りょこう</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>準備</rb><rp>(</rp><rt>じゅんび</rt><rp>)</rp></ruby></span>はもうできました。<br>はい、もうできました。		<hr>`,
    answers: {
      じゅうんび: false,
      じゅんび: true,
      ずんび: false,
      じゅび: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0115",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<span class="kanji"><ruby><rb>暗</rb><rp>(</rp><rt>くら</rt><rp>)</rp></ruby>く</span>なりましたね。そろそろ<ruby><rb>帰</rb><rp>(</rp><rt>かえ</rt><rp>)</rp></ruby>りましょう。		<hr>`,
    answers: { さむく: false, あつく: false, くらく: true, あかるく: false },
    id: "問題ID：BKY0084",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>結婚</rb><rp>(</rp><rt>けっこん</rt><rp>)</rp></ruby>のお<ruby><rb>祝</rb><rp>(</rp><rt>いわ</rt><rp>)</rp></ruby>いに<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんに<span class="kanji">お<ruby><rb>皿</rb><rp>(</rp><rt>さら</rt><rp>)</rp></ruby></span>をいただきました。		<hr>`,
    answers: { おはし: false, おわん: false, おさら: true, おさけ: false },
    id: "問題ID：BKY0141",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は1<ruby><rb>週間</rb><rp>(</rp><rt>しゅうかん</rt><rp>)</rp></ruby>に1<ruby><rb>回</rb><rp>(</rp><rt>かい</rt><rp>)</rp></ruby>、<span class="kanji"><ruby><rb>手紙</rb><rp>(</rp><rt>てがみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>書</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>いています。		<hr>`,
    answers: {
      さくぶん: false,
      しゅくだい: false,
      てがみ: true,
      にっき: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0027",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<ruby><rb>歌</rb><rp>(</rp><rt>うた</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>若</rb><rp>(</rp><rt>わか</rt><rp>)</rp></ruby>い<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>人気</rb><rp>(</rp><rt>にんき</rt><rp>)</rp></ruby></span>があります。		<hr>`,
    answers: { れんき: false, ひとけ: false, にんき: true, じんき: false },
    id: "問題ID：BKY0135",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>友</rb><rp>(</rp><rt>とも</rt><rp>)</rp></ruby>だちがいなくて<span class="kanji"><ruby><rb>寂</rb><rp>(</rp><rt>さび</rt><rp>)</rp></ruby>しい</span>ので、<ruby><rb>毎晩</rb><rp>(</rp><rt>まいばん</rt><rp>)</rp></ruby>お<ruby><rb>酒</rb><rp>(</rp><rt>さけ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>んでいます。		<hr>`,
    answers: {
      くるしい: false,
      かなしい: false,
      まずしい: false,
      さびしい: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0112",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		ナイフとフォームは<ruby><rb>同</rb><rp>(</rp><rt>おな</rt><rp>)</rp></ruby>じ<span class="kanji"><ruby><rb>場所</rb><rp>(</rp><rt>ばしょ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>置</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>いておきます。		<hr>`,
    answers: { ばそ: false, ばっしょ: false, ばしょ: true, ばっそ: false },
    id: "問題ID：BKY0124",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>部屋</rb><rp>(</rp><rt>へや</rt><rp>)</rp></ruby>を<span class="kanji"><ruby><rb>掃除</rb><rp>(</rp><rt>そうじ</rt><rp>)</rp></ruby></span>するのが<ruby><rb>好</rb><rp>(</rp><rt>す</rt><rp>)</rp></ruby>きです。		<hr>`,
    answers: { しょじ: false, そじ: false, そうじ: true, しょうじ: false },
    id: "問題ID：BKY0101",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>来月</rb><rp>(</rp><rt>らいげつ</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>東京</rb><rp>(</rp><rt>とうきょう</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>本社</rb><rp>(</rp><rt>ほんしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>転勤</rb><rp>(</rp><rt>てんきん</rt><rp>)</rp></ruby></span>することになりました。		<hr>`,
    answers: {
      つうきん: false,
      てんしょく: false,
      てんきん: true,
      しゅっちょう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0119",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：このパンフレットは<span class="kanji"><ruby><rb>無料</rb><rp>(</rp><rt>むりょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>ですか。<br>B：はい、そうですよ。		<hr>`,
    answers: { むだ: false, むりょう: true, むちん: false, むり: false },
    id: "問題ID：BKY0176",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>歯</rb><rp>(</rp><rt>は</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>痛</rb><rp>(</rp><rt>いた</rt><rp>)</rp></ruby>いので、<span class="kanji"><ruby><rb>歯医者</rb><rp>(</rp><rt>はいしゃ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: {
      はいしゃ: true,
      はいさ: false,
      はいしや: false,
      はいじゃ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0080",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby>から<span class="kanji"><ruby><rb>十日</rb><rp>(</rp><rt>とおか</rt><rp>)</rp></ruby></span>ほど<ruby><rb>休</rb><rp>(</rp><rt>やす</rt><rp>)</rp></ruby>ませていただけませんか。		<hr>`,
    answers: { とか: false, とおか: true, とうか: false, どうか: false },
    id: "問題ID：BKY0023",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>馬</rb><rp>(</rp><rt>うま</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>乗</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>ったことがありません。		<hr>`,
    answers: { ば: false, うまん: false, ま: false, うま: true },
    id: "問題ID：BKY0095",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>来週</rb><rp>(</rp><rt>らいしゅう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>水曜日</rb><rp>(</rp><rt>すいようび</rt><rp>)</rp></ruby>までに<span class="kanji"><ruby><rb>作文</rb><rp>(</rp><rt>さくぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>書</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>かなければなりません。		<hr>`,
    answers: {
      さくぶん: true,
      てがみ: false,
      なまえ: false,
      しょうせつ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0154",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎朝</rb><rp>(</rp><rt>まいあさ</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>牛乳</rb><rp>(</rp><rt>ぎゅうにゅう</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>んでいます。		<hr>`,
    answers: {
      みるく: false,
      おちゃ: false,
      ぎゅうにゅう: true,
      こうちゃ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0026",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>午後</rb><rp>(</rp><rt>ごご</rt><rp>)</rp></ruby></span>1<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>40<ruby><rb>分</rb><rp>(</rp><rt>ふん</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>始</rb><rp>(</rp><rt>はじ</rt><rp>)</rp></ruby>まります。		<hr>`,
    answers: { ごご: true, ごぜん: false, ごこ: false, ごせん: false },
    id: "問題ID：BKY0012",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>授業</rb><rp>(</rp><rt>じゅぎょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>は9<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>から12<ruby><rb>時半</rb><rp>(</rp><rt>じはん</rt><rp>)</rp></ruby>までです。		<hr>`,
    answers: {
      ずぎょう: false,
      じゅぎょう: true,
      じゅぎょん: false,
      ずぎょん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0149",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>玄関</rb><rp>(</rp><rt>げんかん</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>広</rb><rp>(</rp><rt>ひろ</rt><rp>)</rp></ruby>い<ruby><rb>家</rb><rp>(</rp><rt>いえ</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>好</rb><rp>(</rp><rt>す</rt><rp>)</rp></ruby>きです。		<hr>`,
    answers: {
      だいどころ: false,
      げんかん: true,
      しんしつ: false,
      いま: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0147",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>郵便局</rb><rp>(</rp><rt>ゆうびんきょく</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>隣</rb><rp>(</rp><rt>となり</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>銀行</rb><rp>(</rp><rt>ぎんこう</rt><rp>)</rp></ruby>があります。		<hr>`,
    answers: { よこ: false, うしろ: false, まえ: false, となり: true },
    id: "問題ID：BKY0050",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>将来</rb><rp>(</rp><rt>しょうらい</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>夢</rb><rp>(</rp><rt>ゆめ</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>日本語</rb><rp>(</rp><rt>にほんご</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>先生</rb><rp>(</rp><rt>せんせい</rt><rp>)</rp></ruby>になることです。		<hr>`,
    answers: { ゆうめ: false, ゆめ: true, ゆんめ: false, ゆうめい: false },
    id: "問題ID：BKY0109",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>次</rb><rp>(</rp><rt>つぎ</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>会議</rb><rp>(</rp><rt>かいぎ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>部長</rb><rp>(</rp><rt>ぶちょう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>代</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>わりに<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>が<span class="kanji"><ruby><rb>出席</rb><rp>(</rp><rt>しゅっせき</rt><rp>)</rp></ruby></span>することになりました。		<hr>`,
    answers: {
      しゅっせき: true,
      しゅうせき: false,
      すっせき: false,
      すせき: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0167",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>日本</rb><rp>(</rp><rt>にほん</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>季節</rb><rp>(</rp><rt>きせつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が4つあります。		<hr>`,
    answers: { しごと: false, かいしゃ: false, きせつ: true, せいかつ: false },
    id: "問題ID：BKY0062",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>大学</rb><rp>(</rp><rt>だいがく</rt><rp>)</rp></ruby>で<span class="kanji"><ruby><rb>経済</rb><rp>(</rp><rt>けいざい</rt><rp>)</rp></ruby></span>の<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>をしようと<ruby><rb>思</rb><rp>(</rp><rt>おも</rt><rp>)</rp></ruby>っています。		<hr>`,
    answers: {
      けえざい: false,
      けいらい: false,
      けざい: false,
      けいざい: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0076",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>火事</rb><rp>(</rp><rt>かじ</rt><rp>)</rp></ruby>や<ruby><rb>地震</rb><rp>(</rp><rt>じしん</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>とき</rt><rp>)</rp></ruby>は、そこの<span class="kanji"><ruby><rb>非常口</rb><rp>(</rp><rt>ひじょうぐち</rt><rp>)</rp></ruby></span>から<ruby><rb>逃</rb><rp>(</rp><rt>に</rt><rp>)</rp></ruby>げてください。		<hr>`,
    answers: {
      ひじょうぐち: true,
      ひぞぐち: false,
      ひじょぐち: false,
      ひぞうぐち: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0175",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>歯</rb><rp>(</rp><rt>は</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>痛</rb><rp>(</rp><rt>いた</rt><rp>)</rp></ruby>いので、<span class="kanji"><ruby><rb>歯医者</rb><rp>(</rp><rt>はいしゃ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: {
      はいじゃ: false,
      はいしや: false,
      はいさ: false,
      はいしゃ: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0080",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>雪</rb><rp>(</rp><rt>ゆき</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>降</rb><rp>(</rp><rt>ふ</rt><rp>)</rp></ruby>ったら、バスで<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: { みず: false, あめ: false, ふゆ: false, ゆき: true },
    id: "問題ID：BKY0065",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>家</rb><rp>(</rp><rt>いえ</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>会社</rb><rp>(</rp><rt>かいしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>まで<span class="kanji"><ruby><rb>地下鉄</rb><rp>(</rp><rt>ちかてつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>で20<ruby><rb>分</rb><rp>(</rp><rt>ふん</rt><rp>)</rp></ruby>ぐらいです。		<hr>`,
    answers: {
      ちかてつ: true,
      しんかんせん: false,
      じてんしゃ: false,
      ひこうき: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0022",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>駐車場</rb><rp>(</rp><rt>ちゅうしゃじょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>車</rb><rp>(</rp><rt>くるま</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>止</rb><rp>(</rp><rt>と</rt><rp>)</rp></ruby>めるのが<ruby><rb>苦手</rb><rp>(</rp><rt>にがて</rt><rp>)</rp></ruby>です。		<hr>`,
    answers: {
      ちゅんしゃじょう: false,
      ちゅうさじょう: false,
      ちゅうしゃじょう: true,
      ちゅうしゃりょう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0114",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>時間</rb><rp>(</rp><rt>じかん</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>十分</rb><rp>(</rp><rt>じゅうぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>にありますから、ゆっくり<ruby><rb>考</rb><rp>(</rp><rt>かんが</rt><rp>)</rp></ruby>えてください。		<hr>`,
    answers: {
      じゅうふん: false,
      じっぷん: false,
      じゅっぷん: false,
      じゅうぶん: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0161",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>生</rb><rp>(</rp><rt>う</rt><rp>)</rp></ruby>まれた<ruby><rb>町</rb><rp>(</rp><rt>まち</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>星</rb><rp>(</rp><rt>ほし</rt><rp>)</rp></ruby></span>がとてもきれいです。		<hr>`,
    answers: { みず: false, つき: false, ほし: true, そら: false },
    id: "問題ID：BKY0163",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>父</rb><rp>(</rp><rt>ちち</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>貿易</rb><rp>(</rp><rt>ぼうえき</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>会社</rb><rp>(</rp><rt>がいしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>社長</rb><rp>(</rp><rt>しゃちょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>です。		<hr>`,
    answers: {
      しゃちょう: true,
      じゃじょう: false,
      さちょう: false,
      さじょう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0097",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>雪</rb><rp>(</rp><rt>ゆき</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>降</rb><rp>(</rp><rt>ふ</rt><rp>)</rp></ruby>ったら、バスで<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: { みず: false, あめ: false, ゆき: true, ふゆ: false },
    id: "問題ID：BKY0065",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<span class="kanji"><ruby><rb>父</rb><rp>(</rp><rt>ちち</rt><rp>)</rp></ruby></span>の<ruby><rb>趣味</rb><rp>(</rp><rt>しゅみ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>写真</rb><rp>(</rp><rt>しゃしん</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>撮</rb><rp>(</rp><rt>と</rt><rp>)</rp></ruby>ることです。		<hr>`,
    answers: { ちち: true, おとうと: false, はは: false, あに: false },
    id: "問題ID：BKY0033",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>弟</rb><rp>(</rp><rt>おとうと</rt><rp>)</rp></ruby></span>はまだ<ruby><rb>小学生</rb><rp>(</rp><rt>しょうがくせい</rt><rp>)</rp></ruby>です。		<hr>`,
    answers: {
      おとっと: false,
      おとと: false,
      おととう: false,
      おとうと: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0055",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎晩</rb><rp>(</rp><rt>まいばん</rt><rp>)</rp></ruby>、<ruby><rb>家族</rb><rp>(</rp><rt>かぞく</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>電話</rb><rp>(</rp><rt>でんわ</rt><rp>)</rp></ruby></span>をかけています。		<hr>`,
    answers: { てんわ: false, てんは: false, でんふぁ: false, でんわ: true },
    id: "問題ID：BKY0009",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby><rb>生</rb><rp>(</rp><rt>う</rt><rp>)</rp></ruby>まれた<ruby><rb>町</rb><rp>(</rp><rt>まち</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>星</rb><rp>(</rp><rt>ほし</rt><rp>)</rp></ruby></span>がとてもきれいです。		<hr>`,
    answers: { つき: false, みず: false, ほし: true, そら: false },
    id: "問題ID：BKY0163",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>夜</rb><rp>(</rp><rt>よる</rt><rp>)</rp></ruby>、お<ruby><rb>酒</rb><rp>(</rp><rt>さけ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>みすぎて<span class="kanji"><ruby><rb>気分</rb><rp>(</rp><rt>きぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>悪</rb><rp>(</rp><rt>わる</rt><rp>)</rp></ruby>いです。		<hr>`,
    answers: { きぶ: false, きんもち: false, きぶん: true, きもち: false },
    id: "問題ID：BKY0122",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		ごみ<ruby><rb>箱</rb><rp>(</rp><rt>ばこ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>部屋</rb><rp>(</rp><rt>へや</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>隅</rb><rp>(</rp><rt>すみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>置</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>いてあります。		<hr>`,
    answers: { すみ: true, おく: false, そば: false, かど: false },
    id: "問題ID：BKY0150",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎日</rb><rp>(</rp><rt>まいにち</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>午前</rb><rp>(</rp><rt>ごぜん</rt><rp>)</rp></ruby>9<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>午後</rb><rp>(</rp><rt>ごご</rt><rp>)</rp></ruby>5<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>まで<span class="kanji"><ruby><rb>働</rb><rp>(</rp><rt>はたら</rt><rp>)</rp></ruby>きます</span>。		<hr>`,
    answers: {
      はたらきます: true,
      うごきます: false,
      いきます: false,
      おきます: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0014",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：<ruby><rb>自転車</rb><rp>(</rp><rt>じてんしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>を<span class="kanji"><ruby><rb>修理</rb><rp>(</rp><rt>しゅうり</rt><rp>)</rp></ruby></span>することができますか。<br>B：はい、できます。		<hr>`,
    answers: {
      しゅんり: false,
      しゅうり: true,
      しゅうじ: false,
      すうり: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0104",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby>から3<ruby><rb>日間</rb><rp>(</rp><rt>かかん</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>東京</rb><rp>(</rp><rt>とうきょう</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>出張</rb><rp>(</rp><rt>しゅっちょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>します。		<hr>`,
    answers: {
      すちょう: false,
      すっちょう: false,
      しゅっちょう: true,
      しゅちょう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0091",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>趣味</rb><rp>(</rp><rt>しゅみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>映画</rb><rp>(</rp><rt>えいが</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>見</rb><rp>(</rp><rt>み</rt><rp>)</rp></ruby>ることです。		<hr>`,
    answers: { しゅうみ: false, すみ: false, すうみ: false, しゅみ: true },
    id: "問題ID：BKY0096",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<span class="kanji"><ruby><rb>間</rb><rp>(</rp><rt>あいだ</rt><rp>)</rp></ruby></span>、<ruby><rb>駅</rb><rp>(</rp><rt>えき</rt><rp>)</rp></ruby>で<ruby><rb>先生</rb><rp>(</rp><rt>せんせい</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>会</rb><rp>(</rp><rt>あ</rt><rp>)</rp></ruby>ってびっくりしました。		<hr>`,
    answers: { あいだ: true, ひ: false, まえ: false, かん: false },
    id: "問題ID：BKY0046",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>来週</rb><rp>(</rp><rt>らいしゅう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>土曜日</rb><rp>(</rp><rt>どようび</rt><rp>)</rp></ruby>、<ruby><rb>友</rb><rp>(</rp><rt>とも</rt><rp>)</rp></ruby>だちを<span class="kanji"><ruby><rb>映画</rb><rp>(</rp><rt>えいが</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>見</rb><rp>(</rp><rt>み</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: { えっか: false, えいか: false, えいが: true, えが: false },
    id: "問題ID：BKY0010",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>月曜日</rb><rp>(</rp><rt>げつようび</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>金曜日</rb><rp>(</rp><rt>きんようび</rt><rp>)</rp></ruby>まで<span class="kanji"><ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby></span>で<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>します。		<hr>`,
    answers: { がこう: false, がっこう: true, がっこ: false, かっこう: false },
    id: "問題ID：BKY0019",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<ruby><rb>荷物</rb><rp>(</rp><rt>にもつ</rt><rp>)</rp></ruby>、<ruby><rb>航空</rb><rp>(</rp><rt>こうくう</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>便</rb><rp>(</rp><rt>びん</rt><rp>)</rp></ruby></span>でアメリカまでいくらですか。		<hr>`,
    answers: { ひん: false, びん: true, き: false, べん: false },
    id: "問題ID：BKY0057",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>保険証</rb><rp>(</rp><rt>ほけんしょう</rt><rp>)</rp></ruby>をなくしたら、<span class="kanji"><ruby><rb>市役所</rb><rp>(</rp><rt>しやくしょ</rt><rp>)</rp></ruby></span>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>かなければなりません。		<hr>`,
    answers: {
      しやくそ: false,
      しやくしょ: true,
      しゃくそ: false,
      しゃくしょ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0077",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：<ruby><rb>旅行</rb><rp>(</rp><rt>りょこう</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>準備</rb><rp>(</rp><rt>じゅんび</rt><rp>)</rp></ruby></span>はもうできました。<br>はい、もうできました。		<hr>`,
    answers: {
      じゅび: false,
      じゅんび: true,
      ずんび: false,
      じゅうんび: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0115",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>趣味</rb><rp>(</rp><rt>しゅみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>映画</rb><rp>(</rp><rt>えいが</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>見</rb><rp>(</rp><rt>み</rt><rp>)</rp></ruby>ることです。		<hr>`,
    answers: { すみ: false, しゅうみ: false, しゅみ: true, すうみ: false },
    id: "問題ID：BKY0096",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		へびは<span class="kanji"><ruby><rb>体</rb><rp>(</rp><rt>からだ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>長</rb><rp>(</rp><rt>なが</rt><rp>)</rp></ruby>いです。		<hr>`,
    answers: { はな: false, からだ: true, あし: false, みみ: false },
    id: "問題ID：BKY0085",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>今度</rb><rp>(</rp><rt>こんど</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>日曜日</rb><rp>(</rp><rt>にちようび</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>父</rb><rp>(</rp><rt>ちち</rt><rp>)</rp></ruby>と<span class="kanji"><ruby><rb>釣</rb><rp>(</rp><rt>つ</rt><rp>)</rp></ruby>り</span>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: { ふり: false, くり: false, つり: true, うり: false },
    id: "問題ID：BKY0068",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>雨</rb><rp>(</rp><rt>あめ</rt><rp>)</rp></ruby>でバスが<span class="kanji"><ruby><rb>遅</rb><rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>れました</span>。		<hr>`,
    answers: {
      おそれました: false,
      ちれました: false,
      くれました: false,
      おくれました: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0120",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎朝</rb><rp>(</rp><rt>まいあさ</rt><rp>)</rp></ruby><span class="kanji"><ruby><rb>牛乳</rb><rp>(</rp><rt>ぎゅうにゅう</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>んでいます。		<hr>`,
    answers: {
      おちゃ: false,
      ぎゅうにゅう: true,
      こうちゃ: false,
      みるく: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0026",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<ruby><rb>飛行機</rb><rp>(</rp><rt>ひこうき</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>午後</rb><rp>(</rp><rt>ごご</rt><rp>)</rp></ruby>7<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>東京</rb><rp>(</rp><rt>とうきょう</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>着</rb><rp>(</rp><rt>つ</rt><rp>)</rp></ruby>きます</span>。		<hr>`,
    answers: {
      おきます: false,
      あきます: false,
      つきます: true,
      うきます: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0118",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>日本</rb><rp>(</rp><rt>にほん</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>季節</rb><rp>(</rp><rt>きせつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が4つあります。		<hr>`,
    answers: { かいしゃ: false, せいかつ: false, しごと: false, きせつ: true },
    id: "問題ID：BKY0062",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>毎晩</rb><rp>(</rp><rt>まいばん</rt><rp>)</rp></ruby>11<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>寝</rb><rp>(</rp><rt>ね</rt><rp>)</rp></ruby>ます</span>。		<hr>`,
    answers: { ねます: true, きます: false, みます: false, でます: false },
    id: "問題ID：BKY0015",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：<ruby><rb>田中</rb><rp>(</rp><rt>たなか</rt><rp>)</rp></ruby>さんはどの<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ですか。<br>B：あの<span class="kanji"><ruby><rb>紺</rb><rp>(</rp><rt>こん</rt><rp>)</rp></ruby></span>のスーツを<ruby><rb>着</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>ている<ruby><rb>人</rb><rp>(</rp><rt>ひと</rt><rp>)</rp></ruby>ですよ。		<hr>`,
    answers: { こん: true, みどり: false, あお: false, くろ: false },
    id: "問題ID：BKY0178",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<ruby><rb>料理</rb><rp>(</rp><rt>りょうり</rt><rp>)</rp></ruby>はもう<ruby><rb>少</rb><rp>(</rp><rt>すこ</rt><rp>)</rp></ruby>し<span class="kanji"><ruby><rb>砂糖</rb><rp>(</rp><rt>さとう</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>入</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>れるとおいしいですよ。		<hr>`,
    answers: { しょうゆ: false, さとう: true, みそ: false, しお: false },
    id: "問題ID：BKY0070",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<span class="kanji"><ruby><rb>書類</rb><rp>(</rp><rt>しょるい</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby>までに<ruby><rb>部長</rb><rp>(</rp><rt>ぶちょう</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>出</rb><rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>してください。		<hr>`,
    answers: { そぬい: false, しょるい: true, しょぬい: false, そるい: false },
    id: "問題ID：BKY0142",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>来月</rb><rp>(</rp><rt>らいげつ</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>東京</rb><rp>(</rp><rt>とうきょう</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>本社</rb><rp>(</rp><rt>ほんしゃ</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>転勤</rb><rp>(</rp><rt>てんきん</rt><rp>)</rp></ruby></span>することになりました。		<hr>`,
    answers: {
      てんしょく: false,
      しゅっちょう: false,
      つうきん: false,
      てんきん: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0119",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>会議</rb><rp>(</rp><rt>かいぎ</rt><rp>)</rp></ruby>では、<ruby><rb>学校</rb><rp>(</rp><rt>がっこう</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>規則</rb><rp>(</rp><rt>きそく</rt><rp>)</rp></ruby></span>について<ruby><rb>話</rb><rp>(</rp><rt>はな</rt><rp>)</rp></ruby>し<ruby><rb>合</rb><rp>(</rp><rt>あ</rt><rp>)</rp></ruby>います。		<hr>`,
    answers: {
      こうぎ: false,
      きそく: true,
      ぎょうじ: false,
      じゅぎょう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0168",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		ごみ<ruby><rb>箱</rb><rp>(</rp><rt>ばこ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>部屋</rb><rp>(</rp><rt>へや</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>隅</rb><rp>(</rp><rt>すみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>置</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>いてあります。		<hr>`,
    answers: { かど: false, そば: false, おく: false, すみ: true },
    id: "問題ID：BKY0150",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>家</rb><rp>(</rp><rt>いえ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>近</rb><rp>(</rp><rt>ちか</rt><rp>)</rp></ruby>く</span>に<ruby><rb>来</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>たら、<ruby><rb>電話</rb><rp>(</rp><rt>でんわ</rt><rp>)</rp></ruby>をください。		<hr>`,
    answers: { ちかく: true, はやく: false, とおく: false, おそく: false },
    id: "問題ID：BKY0052",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		その<span class="kanji"><ruby><rb>着物</rb><rp>(</rp><rt>きもの</rt><rp>)</rp></ruby></span>はとてもきれいですね。		<hr>`,
    answers: {
      どうぶつ: false,
      くだもの: false,
      きもの: true,
      しょくぶつ: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0103",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>火事</rb><rp>(</rp><rt>かじ</rt><rp>)</rp></ruby>や<ruby><rb>地震</rb><rp>(</rp><rt>じしん</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>とき</rt><rp>)</rp></ruby>は、そこの<span class="kanji"><ruby><rb>非常口</rb><rp>(</rp><rt>ひじょうぐち</rt><rp>)</rp></ruby></span>から<ruby><rb>逃</rb><rp>(</rp><rt>に</rt><rp>)</rp></ruby>げてください。		<hr>`,
    answers: {
      ひじょぐち: false,
      ひじょうぐち: true,
      ひぞぐち: false,
      ひぞうぐち: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0175",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		もっと<ruby><rb>料理</rb><rp>(</rp><rt>りょうり</rt><rp>)</rp></ruby>が<span class="kanji"><ruby><rb>上手</rb><rp>(</rp><rt>じょうず</rt><rp>)</rp></ruby></span>になりたいです。		<hr>`,
    answers: {
      じょうず: true,
      じょうずう: false,
      じょずう: false,
      じょず: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0043",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>時間</rb><rp>(</rp><rt>じかん</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>十分</rb><rp>(</rp><rt>じゅうぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>にありますから、ゆっくり<ruby><rb>考</rb><rp>(</rp><rt>かんが</rt><rp>)</rp></ruby>えてください。		<hr>`,
    answers: {
      じゅうぶん: true,
      じゅうふん: false,
      じっぷん: false,
      じゅっぷん: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0161",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>財布</rb><rp>(</rp><rt>さいふ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>落</rb><rp>(</rp><rt>お</rt><rp>)</rp></ruby>としたら、すぐに<span class="kanji"><ruby><rb>交番</rb><rp>(</rp><rt>こうばん</rt><rp>)</rp></ruby></span>へ<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>ってください。		<hr>`,
    answers: {
      ごんばん: false,
      こんばん: false,
      ごうばん: false,
      こうばん: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0140",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>箱</rb><rp>(</rp><rt>はこ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>中</rb><rp>(</rp><rt>なか</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>猫</rb><rp>(</rp><rt>ねこ</rt><rp>)</rp></ruby>がいます。		<hr>`,
    answers: { うえ: false, した: false, まえ: false, なか: true },
    id: "問題ID：BKY0051",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>将来</rb><rp>(</rp><rt>しょうらい</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>夢</rb><rp>(</rp><rt>ゆめ</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>日本語</rb><rp>(</rp><rt>にほんご</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>先生</rb><rp>(</rp><rt>せんせい</rt><rp>)</rp></ruby>になることです。		<hr>`,
    answers: { ゆうめい: false, ゆんめ: false, ゆめ: true, ゆうめ: false },
    id: "問題ID：BKY0109",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<span class="kanji"><ruby><rb>試験</rb><rp>(</rp><rt>しけん</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>来週</rb><rp>(</rp><rt>らいしゅう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>水曜日</rb><rp>(</rp><rt>すいようび</rt><rp>)</rp></ruby>です。		<hr>`,
    answers: {
      しごと: false,
      しゅくだい: false,
      しけん: true,
      りょこう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0013",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>馬</rb><rp>(</rp><rt>うま</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>乗</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>ったことがありません。		<hr>`,
    answers: { うま: true, うまん: false, ば: false, ま: false },
    id: "問題ID：BKY0095",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<ruby><rb>仕事</rb><rp>(</rp><rt>しごと</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>経験</rb><rp>(</rp><rt>けいけん</rt><rp>)</rp></ruby></span>がないと<ruby><rb>難</rb><rp>(</rp><rt>むずか</rt><rp>)</rp></ruby>しいです。		<hr>`,
    answers: { けけん: false, たいけん: false, たけん: false, けいけん: true },
    id: "問題ID：BKY0132",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>たちが<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>している<span class="kanji"><ruby><rb>教室</rb><rp>(</rp><rt>きょうしつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>は3<ruby><rb>階</rb><rp>(</rp><rt>がい</rt><rp>)</rp></ruby>です。		<hr>`,
    answers: {
      きょしつ: false,
      きよしつ: false,
      きょっしつ: false,
      きょうしつ: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0008",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>明日</rb><rp>(</rp><rt>あした</rt><rp>)</rp></ruby>から3<ruby><rb>日間</rb><rp>(</rp><rt>かかん</rt><rp>)</rp></ruby><ruby><rb>東京</rb><rp>(</rp><rt>とうきょう</rt><rp>)</rp></ruby>に<span class="kanji"><ruby><rb>出張</rb><rp>(</rp><rt>しゅっちょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>します。		<hr>`,
    answers: {
      すっちょう: false,
      しゅっちょう: true,
      すちょう: false,
      しゅちょう: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0091",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<span class="kanji"><ruby><rb>熱</rb><rp>(</rp><rt>ねつ</rt><rp>)</rp></ruby></span>があるときはお<ruby><rb>風呂</rb><rp>(</rp><rt>ふろ</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>入</rb><rp>(</rp><rt>はい</rt><rp>)</rp></ruby>らないほうがいいです。		<hr>`,
    answers: { ねつ: true, れつ: false, あつ: false, れづ: false },
    id: "問題ID：BKY0093",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<span class="kanji"><ruby><rb>郵便局</rb><rp>(</rp><rt>ゆうびんきょく</rt><rp>)</rp></ruby></span>へ<ruby><rb>手紙</rb><rp>(</rp><rt>てがみ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>出</rb><rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>しに<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: {
      ゆうびんきょうく: false,
      ゆびんきょく: false,
      ゆうびんきょくう: false,
      ゆうびんきょく: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0017",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>昨日</rb><rp>(</rp><rt>きのう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>夜</rb><rp>(</rp><rt>よる</rt><rp>)</rp></ruby>、お<ruby><rb>酒</rb><rp>(</rp><rt>さけ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>飲</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>みすぎて<span class="kanji"><ruby><rb>気分</rb><rp>(</rp><rt>きぶん</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>悪</rb><rp>(</rp><rt>わる</rt><rp>)</rp></ruby>いです。		<hr>`,
    answers: { きぶ: false, きもち: false, きぶん: true, きんもち: false },
    id: "問題ID：BKY0122",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>馬</rb><rp>(</rp><rt>うま</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>乗</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>ったことがありません。		<hr>`,
    answers: { うまん: false, うま: true, ま: false, ば: false },
    id: "問題ID：BKY0095",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>何</rb><rp>(</rp><rt>なに</rt><rp>)</rp></ruby>か<span class="kanji"><ruby><rb>問題</rb><rp>(</rp><rt>もんだい</rt><rp>)</rp></ruby></span>があったら、いつでも<ruby><rb>聞</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>きに<ruby><rb>来</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>てください。		<hr>`,
    answers: {
      しつもん: false,
      もんだい: true,
      しゅくだい: false,
      かだい: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0074",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>大学</rb><rp>(</rp><rt>だいがく</rt><rp>)</rp></ruby>で<span class="kanji"><ruby><rb>経済</rb><rp>(</rp><rt>けいざい</rt><rp>)</rp></ruby></span>の<ruby><rb>勉強</rb><rp>(</rp><rt>べんきょう</rt><rp>)</rp></ruby>をしようと<ruby><rb>思</rb><rp>(</rp><rt>おも</rt><rp>)</rp></ruby>っています。		<hr>`,
    answers: {
      けざい: false,
      けえざい: false,
      けいざい: true,
      けいらい: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0076",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>のサッカーの<span class="kanji"><ruby><rb>試合</rb><rp>(</rp><rt>しあい</rt><rp>)</rp></ruby></span>は<ruby><rb>午後</rb><rp>(</rp><rt>ごご</rt><rp>)</rp></ruby>7<ruby><rb>時</rb><rp>(</rp><rt>じ</rt><rp>)</rp></ruby>からです。		<hr>`,
    answers: {
      たいかい: false,
      れんしゅう: false,
      けいけん: false,
      しあい: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0106",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：このパンフレットは<span class="kanji"><ruby><rb>無料</rb><rp>(</rp><rt>むりょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>ですか。<br>B：はい、そうですよ。		<hr>`,
    answers: { むりょう: true, むちん: false, むり: false, むだ: false },
    id: "問題ID：BKY0176",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		そのビルの<span class="kanji"><ruby><rb>横</rb><rp>(</rp><rt>よこ</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>自動販売機</rb><rp>(</rp><rt>じどうはんばいき</rt><rp>)</rp></ruby>があります。		<hr>`,
    answers: { となり: false, まえ: false, よこ: true, なか: false },
    id: "問題ID：BKY0125",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>隣</rb><rp>(</rp><rt>となり</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>教室</rb><rp>(</rp><rt>きょうしつ</rt><rp>)</rp></ruby>から<ruby><rb>先生</rb><rp>(</rp><rt>せんせい</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>大</rb><rp>(</rp><rt>おお</rt><rp>)</rp></ruby>きな<span class="kanji"><ruby><rb>声</rb><rp>(</rp><rt>こえ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>聞</rb><rp>(</rp><rt>き</rt><rp>)</rp></ruby>こえます。		<hr>`,
    answers: { おと: false, おん: false, せい: false, こえ: true },
    id: "問題ID：BKY0127",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<span class="kanji"><ruby><rb>世界</rb><rp>(</rp><rt>せかい</rt><rp>)</rp></ruby></span>には<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>たちの<ruby><rb>知</rb><rp>(</rp><rt>し</rt><rp>)</rp></ruby>らないことがたくさんあります。		<hr>`,
    answers: { ぜかい: false, せかい: true, せいかい: false, せがい: false },
    id: "問題ID：BKY0064",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>車</rb><rp>(</rp><rt>くるま</rt><rp>)</rp></ruby>はその<span class="kanji"><ruby><rb>小</rb><rp>(</rp><rt>ちい</rt><rp>)</rp></ruby>さい</span><ruby><rb>車</rb><rp>(</rp><rt>くるま</rt><rp>)</rp></ruby>です。		<hr>`,
    answers: { ちさいい: false, ちさい: false, ちいさい: true, ちいさ: false },
    id: "問題ID：BKY0038",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>風邪</rb><rp>(</rp><rt>かぜ</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>引</rb><rp>(</rp><rt>ひ</rt><rp>)</rp></ruby>いたら、<span class="kanji"><ruby><rb>病院</rb><rp>(</rp><rt>びょういん</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>きます。		<hr>`,
    answers: {
      びょおいん: false,
      びょいん: false,
      びょっいん: false,
      びょういん: true,
    },
    id: "問題ID：BKY0003",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>次</rb><rp>(</rp><rt>つぎ</rt><rp>)</rp></ruby>の<span class="kanji"><ruby><rb>角</rb><rp>(</rp><rt>かど</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>右</rb><rp>(</rp><rt>みぎ</rt><rp>)</rp></ruby>へ<ruby><rb>曲</rb><rp>(</rp><rt>ま</rt><rp>)</rp></ruby>がると、<ruby><rb>左</rb><rp>(</rp><rt>ひだり</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>銀行</rb><rp>(</rp><rt>ぎんこう</rt><rp>)</rp></ruby>があります。		<hr>`,
    answers: { つの: false, かく: false, すみ: false, かど: true },
    id: "問題ID：BKY0111",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<ruby><rb>部屋</rb><rp>(</rp><rt>へや</rt><rp>)</rp></ruby>には<ruby><rb>大</rb><rp>(</rp><rt>おお</rt><rp>)</rp></ruby>きな<span class="kanji"><ruby><rb>鏡</rb><rp>(</rp><rt>かがみ</rt><rp>)</rp></ruby></span>が<ruby><rb>掛</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>けてあります。		<hr>`,
    answers: { かぎ: false, かがみ: true, え: false, がく: false },
    id: "問題ID：BKY0146",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>今晩</rb><rp>(</rp><rt>こんばん</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>友</rb><rp>(</rp><rt>とも</rt><rp>)</rp></ruby>だちと<ruby><rb>映画</rb><rp>(</rp><rt>えいが</rt><rp>)</rp></ruby>を<ruby><rb>見</rb><rp>(</rp><rt>み</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby><rb>行</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>く<span class="kanji"><ruby><rb>約束</rb><rp>(</rp><rt>やくそく</rt><rp>)</rp></ruby></span>があります。		<hr>`,
    answers: { やくそく: true, よやく: false, ようじ: false, よてい: false },
    id: "問題ID：BKY0045",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<ruby><rb>野菜</rb><rp>(</rp><rt>やさい</rt><rp>)</rp></ruby>はちょっと<span class="kanji"><ruby><rb>苦</rb><rp>(</rp><rt>にが</rt><rp>)</rp></ruby>い</span>です。		<hr>`,
    answers: { にがい: true, からい: false, あまい: false, こい: false },
    id: "問題ID：BKY0181",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：<ruby><rb>今日</rb><rp>(</rp><rt>きょう</rt><rp>)</rp></ruby>はいい<span class="kanji"><ruby><rb>天気</rb><rp>(</rp><rt>てんき</rt><rp>)</rp></ruby></span>ですね。<br>B：ええ、そうですね。		<hr>`,
    answers: { げんき: false, ようき: false, くうき: false, てんき: true },
    id: "問題ID：BKY0053",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>は<span class="kanji"><ruby><rb>馬</rb><rp>(</rp><rt>うま</rt><rp>)</rp></ruby></span>に<ruby><rb>乗</rb><rp>(</rp><rt>の</rt><rp>)</rp></ruby>ったことがありません。		<hr>`,
    answers: { ま: false, うまん: false, ば: false, うま: true },
    id: "問題ID：BKY0095",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>山田</rb><rp>(</rp><rt>やまだ</rt><rp>)</rp></ruby>さんはよくパソコンを<span class="kanji"><ruby><rb>使</rb><rp>(</rp><rt>つか</rt><rp>)</rp></ruby>います</span>。		<hr>`,
    answers: {
      つかいます: true,
      すいます: false,
      かいます: false,
      あらいます: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0073",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		A：このパンフレットは<span class="kanji"><ruby><rb>無料</rb><rp>(</rp><rt>むりょう</rt><rp>)</rp></ruby></span>ですか。<br>B：はい、そうですよ。		<hr>`,
    answers: { むり: false, むりょう: true, むちん: false, むだ: false },
    id: "問題ID：BKY0176",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		この<ruby><rb>料理</rb><rp>(</rp><rt>りょうり</rt><rp>)</rp></ruby>はもう<ruby><rb>少</rb><rp>(</rp><rt>すこ</rt><rp>)</rp></ruby>し<span class="kanji"><ruby><rb>砂糖</rb><rp>(</rp><rt>さとう</rt><rp>)</rp></ruby></span>を<ruby><rb>入</rb><rp>(</rp><rt>い</rt><rp>)</rp></ruby>れるとおいしいですよ。		<hr>`,
    answers: { みそ: false, しお: false, さとう: true, しょうゆ: false },
    id: "問題ID：BKY0070",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
  {
    question: `<!-- 2 -->
		<ruby><rb>次</rb><rp>(</rp><rt>つぎ</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>会議</rb><rp>(</rp><rt>かいぎ</rt><rp>)</rp></ruby>は<ruby><rb>部長</rb><rp>(</rp><rt>ぶちょう</rt><rp>)</rp></ruby>の<ruby><rb>代</rb><rp>(</rp><rt>か</rt><rp>)</rp></ruby>わりに<ruby><rb>私</rb><rp>(</rp><rt>わたし</rt><rp>)</rp></ruby>が<span class="kanji"><ruby><rb>出席</rb><rp>(</rp><rt>しゅっせき</rt><rp>)</rp></ruby></span>することになりました。		<hr>`,
    answers: {
      しゅっせき: true,
      しゅうせき: false,
      すせき: false,
      すっせき: false,
    },
    id: "問題ID：BKY0167",
    confirmed: true,
    explanation: `TODO: ADD EXPLANATION AND SET`,
  },
];
